[有直播]【學界精英足球賽 四強】3/3 11:00 賽馬會體藝中學 對 港島中學 蒲崗村道公園

學界精英足球賽四強： 3/3(日) 蒲崗村道公園
0930 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 對 南島中學 [/red]
1100 港島中學 對 賽馬會體藝中學 (oncc睇體 「傑志學界足球台」直播)

收看直播方法：
oncc睇體

睇體 Facebook

評述：劉舜文、董之英學生

季軍賽：6/3(三) 0930 蒲崗村道公園

決賽： 9/3(六) 旺角大球場

1400 學界精英足球賽 決賽 (港台電視32直播)(ONCC睇體直播)(體路FB直播)
1600 大專盃決賽 香港理工大學 VS 香港教育大學 (港台電視32直播)

四強介紹

伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 元朗區亞軍

今屆賽事冷門頻出
但湯國華殺入四強相信係最大冷門
連勝董之英喇沙 打破近十年傳統勁旅國際學校等嘅四強壟斷
地區味較濃嘅 要上溯至09/10嘅屯門譚李麗芬同粉嶺聖方濟各了 （但佢地本身亦各自有而今港超主力嘅梁冠聰李嘉耀）
聖地旺角場只差一步 能否再創奇蹟姑且拭目以待

南島中學 D1第五名

本屆最大黑馬 最為人忽視隊伍之中實力最強一隊
以
以D1小組賽第三名壓過另一組之英皇佐治五世出線
避開香港華仁首戰精英賽之大新聞
精英賽此事均在2號場進行 足夠大隱隱於市
三戰入七球且不失一球 龍門囂張但確有實力
上兩屆鬼校門將韓淼、Yanov Van Raad獨領風騷 不知Lam Aulic能否接棒

港島中學 D2冠軍

同樣係為人忽視但不可輕看的隊伍
連殺上屆冠軍西島季軍基信兩間國際學校
三場狂轟13球 Pijpers Samuel獨入五球射手榜遙遙領先 神射手已是囊中物

賽馬會體藝中學 沙田及西貢區亞軍

相隔兩年重返精英賽之傳統勁旅
15/16敗於董之英只能奪亞後捲土重來
係港超級教練馮凱文朱兆基何國泉(郭嘉諾)紛紛兵敗後 周穎軒會否再步後塵？
上一位獲最有價值球員的中場大腦劉卓軒已轉進丙組 體藝美斯陳傲軒能否成為明日之星？

@福原遥 巴打
伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 0：2 南島中學 (上半場進行中)

此留言 支持 賽馬會體藝中學

此留言 支持 港島中學

個post就正評啦 整合資料不容易

睇體 ontv Sports

湯國華中學正選陣容：（紫）
1.吳子安 (GK)
2.溫啟謙
4.鄧貴榮
7.陳浩然
8.梁耀軒
10.曾耀輝
17.李紹和
20.吳家浩
23.李永城
25.曾浩瑜
35.呂卓芹
南島中學正選陣容：（綠）
1.Alric Lam
6.Cheung Chit Hang Adrian
19.Jesper Jarlefelt
21.Choi Chi Lou Jake
26.Oliver Lam
33.Callum Beattie
38.Liam Doyle
41.Tomo Nagai
55.Matteo Avitabile
69.Gwion Sexton
77.Kei Sasaki

伊利沙伯中學舊生會湯國華0-3南島中學

3’ 南島 26.Oliver Lam
7’ 南島 38.Liam Doyle
15’ 南島 6.Cheung Chit Hang Adrian

滾動射手榜

1 港島中學 Pijpers Samuel 5
2 南島中學 Doyle Liam 3
3 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 呂卓芹 2
3 南島中學 Paul Sauli 2
3 賽馬會體藝中學 陳傲軒 2

睇體 ontv Sports 上半場完，湯國華0:3南島 7分鐘
睇體 ontv Sports 湯國華搶返唔少控球，但始終組織唔到有威脅埋門 8分鐘

伊利沙伯中學舊生會湯國華0-3南島中學

3’ 南島 26.Oliver Lam
7’ 南島 38.Liam Doyle
15’ 南島 6.Cheung Chit Hang Adrian
50’ 南島 38.Liam Doyle

滾動射手榜

1 港島中學 Pijpers Samuel 5
2 南島中學 Doyle Liam 4
3 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 呂卓芹 2
3 南島中學 Paul Sauli 2
3 賽馬會體藝中學 陳傲軒 2

舜文：音樂對放鬆心情好有作用
幾時有香港波既新歌

伊利沙伯中學舊生會湯國華0-5南島中學

3’ 南島 26.Oliver Lam
7’ 南島 38.Liam Doyle
15’ 南島 6.Cheung Chit Hang Adrian
50’ 南島 38.Liam Doyle
54’ 南島 6.Cheung Chit Hang Adrian

個女仔好誠實
好似好緊張唔係好講到野

滾動射手榜

1 港島中學 Pijpers Samuel 5
2 南島中學 Doyle Liam 4
3 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 呂卓芹 2
3 南島中學 Paul Sauli 2
3 賽馬會體藝中學 陳傲軒 2
3 南島中學 Cheung Chit Hang Adrian 2

等十一點算
舜文撚佢地好尷尬

好盡力用曬個 air time

不如播前兩場精華算啦

WTF...

呢段董之英台宣傳片作為一段廣告黎講，係完全無作用

晉級之路

港島中學 D2冠軍
第一輪 5：0 基督教香港信義會心誠中學 大埔及北區亞軍
十六強 5：3 西島中學 D1季軍(衛冕球隊)
八強 3：1 港青基信書院 荃灣及離島區冠軍(上屆殿軍)

賽馬會體藝中學 沙田及西貢區亞軍
第一輪 2：0 長沙灣天主教英文中學 D3K1冠軍
十六強 0：0 (十二碼4：3)拔萃男書院 D1冠軍(上屆亞軍)
八強 4：0 哈羅香港國際學校 屯門區冠軍

東網垃圾新聞

條女好多懶音

都係佢地

伊利沙伯中學舊生會湯國華 1：6 南島中學 全場完

3’ 南島 26.Oliver Lam
7’ 南島 38.Liam Doyle
15’ 南島 6.Cheung Chit Hang Adrian
50’ 南島 38.Liam Doyle
54’ 南島 6.Cheung Chit Hang Adrian
65’ 南島 21.Choi Chi Lou Jake
68’ 湯國華 35.呂卓芹

滾動射手榜

1 港島中學 Pijpers Samuel 5
2 南島中學 Doyle Liam 4
3 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 呂卓芹 3
4 南島中學 Paul Sauli 2
4 賽馬會體藝中學 陳傲軒 2
4 南島中學 Cheung Chit Hang Adrian 2

唔知有無上過D咩訓練同 workshop

個女仔仲驚青過之前嗰個

有得夾

得中間個男仔叫表達到自己, 講嘢清晰少少

港島球員號碼83 88-98

鬼仔性格

仲未開

兩邊加埋超過600人睇

今朝大雨 雷暴警告去到九點半
幾驚又腰斬

一個學期

因為我無咩腦
咁直接
仲要個腦係 L 懶音

無咩"老"

個女仔問一句答一句點做主持

Callum Beattie今季港會必然正選
Liam Doyle近排都踢正選 港甲4場3球

富通保險

700

門將有冇得起下底
專訪就有幾篇 但具體踢邊隊比賽資料就唔多

Island D 腳下基本功同意識仲好過體藝

「有冇人見到支旗」

其實體藝係咪完全 deliver 唔到成立目的
藝術唔知，但體育真係不見得對本地體育界培育到邊個大將

光頭

港島1-0

顏樂楓

咁快

滾動射手榜

1 港島中學 Pijpers Samuel 5
2 南島中學 Doyle Liam 4
3 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 呂卓芹 3
4 南島中學 Paul Sauli 2
4 賽馬會體藝中學 陳傲軒 2
4 南島中學 Cheung Chit Hang Adrian 2
4 港島中學 Morris Arlynn 2

仲話對手會打高波
人地技術用波搶點速度都好過體藝好多

體藝好多球員 first touch 唔知控左去邊，踢空氣，走位走到散曬/裝埋一舊

"大將"

體藝6踢空氣

大草原

體藝打死美斯一個
人地整體勁兩班波
鬼仔人生然家

8’ 港島 Morris Arlynn

雨戰

個女主持零講野

900

點解體藝有堆球員好似推唔yuk個波咁
帶波跑動動作唔協調

wiki
著名校友[編輯]

馮嘉奇
李志豪
馮凱文

體藝D人唔識食位既

十六強大啲

好掛住你啲地獄教波師傅講波

班鬼仔射門可否細力d,下下炒街

哈羅港島一堆港會短褲背囊上山

條女成日講埋細細聲d垃圾不如收撚皮啦

Island 95號中場好勁
仲要有另外長跑同行山隊

同埋幫學校寫 rugby 新聞

啱啱搵到fb

96腳法好過麥基

發到力就笠死

美斯

真係打死一個美斯

條女唔撚識應劉舜文

港島1：1體藝

8’ 港島 Morris Arlynn
27’ 體藝 陳傲軒

搵黃梓豪仲好

港島對中堅

過千了

條女講d呀媽係女人既野

早知咁發達真係控定再射都得

港島 finishing 就真係弱
成日炒波底

兩邊中堅都係

燈

學界曾梓軒

其實對手身高雖然係有優勢
但本身體藝D人唔認食位
同埋就算 free header 都好
Island D人頂波 firm 好多

佢講野好撚似考中文speaking/打機旁述 冇啦啦彈句奇奇怪怪既出黎 之後deadair
反而中間嗰個幾好 起碼有sense 知道頭槌頂橫

踢區隊都唔知俾人屌 seafood

細路女 唔好咁高要求

呃分呃存在感
叫人點接

每個球員都好盡力啦.... 好盡力咁令到場波咁去贏...

滾動射手榜

1 港島中學 Pijpers Samuel 5
2 南島中學 Doyle Liam 4
3 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 呂卓芹 3
3 賽馬會體藝中學 陳傲軒 3
4 南島中學 Paul Sauli 2
4 南島中學 Cheung Chit Hang Adrian 2
4 港島中學 Morris Arlynn 2
4 港島中學 Tong Hamish 2

呢幾個主持就好體諒既
但體藝D球員作為一間所謂體育學校
對住對手唔係體育學校，有半隊好似唔識踢波咁
真係

港島2：1體藝 (上半場完)

8’ 港島 Morris Arlynn
27’ 體藝 陳傲軒
33’ 港島 Tong Hamish

I撚睇住黎食

Island 隊長教你焗薯條

播出街架大佬講波黎講 球員資料搜集係基本啦

唔計龍門
港島仲勁過上年西島

好彩有個美斯

果下真係好彩，彈落其他體藝球員度都未必入到

馬後炮咁講
第二球體藝龍門係咪可以企位好啲落地快啲

感覺上南島勁D
雖然進攻冇咁強
但勁在夠平均
到依家都淨係失咗一球

呢下 first touch volley 射到咁柔攞遠柱都難
第一下係咪都係呢個 Hamish 助攻

美斯係帶得yuk個波
但好多隊友都係黑洞黎

前屆西島拔萃嚟

Alex jojo

Hamish 係 mix?
TONG, Hamish Macdonald Ming Tak
踢過港會

ALEX JOJO

係咪返咗香港

佢捉錯路

反而第一球江浩華咁都清唔到，好大責任，輸得好無謂

鄭兆聰fans?
係咁講十[purple][/purpl根
上嘅

鄭兆聰fans?
係咁講腦根上嘅錯誤

體藝咁逼法有d機

上下半場35分鐘，不設加時，打和直接互射12碼

其實 island 個右閘應該係廢
都幾多次

江仔真係十足十學界曾梓軒x雷文迪

食位出手可以
從後出腳一定 foul

上熱門了

真係好廢
其實攻呢個位 is ok

過千二

啱啱先睇，港島個90號黑人成隻坦克咁，班十六七歲中堅實淆到仆街，下下大腳清算數

痴線，勁到

其實 island 勝在中前場個幾個都有料 (除左 90 號前鋒係唔知做咩)
後面個幾個就明顯差咁D

呢球

舜文一講完就入波

但其實呢個實力一般

港島3：1體藝

8’ 港島 Morris Arlynn
27’ 體藝 陳傲軒
33’ 港島 Tong Hamish
51’ 港島 Pijpers Samuel

搓返順腳就黎

滾動射手榜

1 港島中學 Pijpers Samuel 6
2 南島中學 Doyle Liam 4
3 伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 呂卓芹 3
3 賽馬會體藝中學 陳傲軒 3
4 南島中學 Paul Sauli 2
4 南島中學 Cheung Chit Hang Adrian 2
4 港島中學 Morris Arlynn 2
4 港島中學 Tong Hamish 2

如果港島都入埋決賽，咁即係連續三屆精英賽冠軍都係國際學校

個女仔真係誠實

相反體藝真係有D踢死美斯

打學界擺個基奧落去，唔踢得都跑得嚇得下人

條女不如收收皮先，講埋晒啲垃圾

童言無忌

香港足球玩完? 早幾年都係本土名校玩曬 現在都係國際學校

大隻球員

咁不如成就南島
三屆鬼校門將屈機佳話

呢下咁都攞唔到個波

湯國華個個應該係4球
對匯知入一球 董芝英兩球 喇沙一球

身體碰撞多啲

而家D鬼基本功好左好多

舜文唔好再逼個女仔

劉舜文比晒幾次機會條女都唔識珍惜

首論唔計

香港本土青訓

舜文好人比機會佢地
有幾可會有直播比你講野

條女自己都認冇練習過既就抵比人鬧啦

港超註冊球員不可以踢學界呀嘛

好敗家
呢下第一腳清啦
要中堅執屎

個女仔: Hammish

但而家啲仔寧願踢學界都唔簽職業約喎

蒲崗村塊草地濕晒

對手有踢港甲港會
不如董之英好似以前咁整返隊港甲啦

Youtube直播都無

陳晉一係讀咩中學？

呢D點會俾牌呀
出面職業甚至足總波都唔會啦

林樂勤細佬就算啦
兩兄弟都係學業職業不斷猶豫

落到港甲都要南傑大戰

應該有一堆丙組車路士

感覺上好過踢青年軍
youtube 青年軍比賽D節奏好慢，有無身體碰撞

開Facebook睇都係差唔多姐
更新左都有得搞快慢10秒

入到就入 入唔到就算

痴撚線

享受比賽

真係好誠實

同于楊都係九龍華仁

政府檢討下體藝啦
究竟課程日程上對體育有咩幫助

所以出面鬧學界球證垃圾嗰個真係唔睇波

估唔到董之英都冇女子隊
女子學界全港得33隊玩 七人石地賽

對住呢班鬼仔都淆到咁，出到港甲見到亞古沙迪天奴卓卓會唔會瀨尿

更加有見多D

*要

molamola

決賽： 9/3(六) 旺角大球場

1400 學界精英足球賽 決賽 (港台電視32直播)(ONCC睇體直播)(體路FB直播)
1600 大專盃決賽 香港理工大學 VS 香港教育大學 (港台電視32直播)

港vs南

條女講波講到托晒頭 劉舜文問佢一句佢又真係答一句
仲衰過之前幾次嗰幾個女仔

伊利沙伯中學舊生會湯國華中學 紫 白/綠
賽馬會體藝中學 紫 綠

兩個都係港華

港台播決賽 不如體路去播季軍賽啦

咁其實啲鬼仔都係本土青訓

收工！！！！

一大個全部去晒外國食女
睇死足總都唔識得積極吸納呢啲

就算有心踢 咪又係四小鬼咁
邊個肯放棄外國護照拎特衰

唐道碧踢嗰年嘅佐治五世好似講到大半隊都係喺其他運動嘅校隊挖過嚟咁

荃灣遵理av堅深水埗
對面破蛋嘅唐道碧都係佢啲契仔 問你死未

一睇學界就知香港體育食撚屎啦
俾你幾努力都係先天不足
單人項目都話可以靠運撘夠
一到對抗項目就收曬皮

9/3(六) 好戲連場

10:00 賽馬會體藝中學 VS 中華基督教會燕京書院 全港中學校際女子足球比賽決賽 興芳路遊樂場
14:00 南島中學 VS 港島中學 旺角大球場 學界精英賽決賽(港台電視32直播)(ONCC睇體直播)(體路FB直播)
14:30 冠忠南區 VS 富力R&F 港超 香港仔運動場(oncc直播)
16:00 香港理工大學 VS 香港教育大學 旺角大球場 大專盃決賽(港台電視32直播)
17:30 夢想FC VS 傑志 港超 青衣運動場
20:00 理文 VS 和富大埔 港超 將軍澳運動場(oncc直播)

*三場港超聯賽事中，首 200 名入場的女士每人將可換領一張免費門票，換領及入場時須出示身份證明文件，先到先得，送完即止。

Youtube有得cast 去smart TV
手機咁細點睇

我個年代係 band 1 英中加特別名額收運動仔，入面設施好小小，反而依家董之英仲似

不過聽 d 體藝 fd 講，依家都唔似以前咁多勁人讀

咁佢chinese黎㗎嘛